終極藍絲母親

啱啱比左條黑狗扮示威者既片比我老母睇

：我
：老母

：咁唔合理既，如果係做臥底一定會做到足啦，邊會咁容易彈出黎幫手拉人，肯定係啲示威者買通左班警察，啲警察臥底潛入黑社會又賣白粉又性都唔會咁容易比人知道自己係警察拉

：人地啲真正既臥底接受過訓練架嘛，琴日果啲係求其搵幾個去扮姐

：我唔信，邊有咁容易露出馬腳，肯定係示威者買通警察

對著深藍真係點勸都勸唔掂，真係如果唔信，點都會搵藉口幫人兜

智力問題冇得搞

已經放棄同佢地爭執 比佢地睇完就算

一定係 垃圾示威者
所以要支持成立獨立調查委員會搵出害群之馬

比我斷絕關係算

做唔出

我都有個深藍爸 佢又係唔撚聽人講 同佢講催淚彈過期 佢都話用得岩 深藍真係冇得救

I know that feel bro

完全唔理性

弱智冇藥食

冇理性可言

無腦既始終係無腦 你講幾多野 佢個腦都唔會接收到

我已經由勸喻變成左低級紅 日日都叫大陸派解放軍落黎聽到我老母一頭霧水